繼佛山埋土同東莞吾城又有一間本地院校進駐大陸

唔講唔知開大真係計劃喺肇慶開分校
今鋪真係大灣區一家親
教大LU仲唔急起直追?
差你兩間未喺大灣區插旗

廣州UST
深圳CU
東莞City
佛山Poly
珠海BU
差教大同嶺南就可以集齊一套香港8大嘅大灣區版
(HKU深圳醫院唔知點計)

P.S.未有院校進駐嘅大灣區城市仲有中山江門同惠州
In 大灣區we trust

LU本身就係廣州俾人逼遷落嚟
上去插旗係咪等於反攻大陸